管浩鳴現身金鐘幫陳同佳申請赴台簽證 我相信我所做的一切對得住天地良心

下午大約4時，一直協助陳同佳的管浩鳴前往金鐘力寶中心的台北經濟文化辦事處（香港），其間他手持一個透明公文袋，裡面放有一堆文件、一個香港聖公會教省辦事處的信封、一張入台申請書、一張香港身份證及一本特區護照，其中入台申請書上的簽名為陳同佳，相信是為陳同佳申請赴台簽證。他逗留大約10分鐘後離開，其間被問及「申請情況點呀」，管牧只回應：「我返去同律師商量下先」。有記者再向管牧查詢起行機會「大唔大」，他則表示：「唔知呀，真係唔知呀…照我知同佳將啲資料畀咗台灣律師，但律師點處理，我估佢有自己應該嘅途徑」。

其後，管牧再就事件回應：「我相信我所做的一切對得住天地良心。你們認為『公事』或『私事』我不想爭拗。我只是暫時無法回答大家問題。」

落地獄啦你

其實佢哋兩個咩關係？唔係代言人又成日發言？

要學國語, 不了
....
我愛中國, 中國立場係唔好同台灣妥協, 所以不了

ps5仲未出喎

搵人送佢去見上帝啦

成日問律師
律師搞得掂就冇反送中啦屌
算9數啦, 叫個殺人兇手自行了斷啦, 不過記得Live喎

擺明軟禁緊啦
我佳生性冷酷無情
比佢渣主意一定潛水安安樂樂過埋下半世

又話唔係代言人？
佳仔自己唔識去？

咁有時工人姐姐都會幫主人攞呢啲野既

收撚皮啦
人哋叫你經佢個窗口呀

分裂國家喎

共匪代理人黎 收order睇實陳同佳

明明佢初頭接觸佳仔個陣已經爆曬佢係政協委員又剩 過咗咁短時間就冇人記得

懷疑佢地兩個夜晚一齊訓, 互相告解

好多人以為住安全屋真係佳仔要求架
仲有更多人以為去唔去台灣係佢有得揀

天地良心 大過 上帝？

依個答法真係on9，管生你信主架，天地良心咩來，駛唔駛問埋鬼神？

仆街啦管浩鳴
成個聖公會都唔知幾撚憎你

點解牧師唔係要對得住上帝而係天地良心？？

建議陳同佳爆大獲

講真放生佢

港共永遠有條刺

殺完人都仲可以咁講